打風東院係咪都會停？

喂，我屌你咩。
停唔停都好啦，你唔撚係早收工都唔過去表下態支持下義士呀？
義士食左幾多棍？
你最多都係食風姐。
我同你地講 我一收工就衝過去同義士講：
就算打撚晒風， 我地都會有人出黎支持你！

自推！ 支持義士！

再推！ 返工就話去唔到
而家收工都唔去？

收工叫埋d同事衝過去！

自己去立場睇下我地有幾多人
冒住雨都支援義士！

自己睇！！